想讀精算嘅入一入嚟 你問有人答

入精算 悔終身 IVE Found Dip 更稱心

是咁的 相信都冇咩人首選係精算啦 不過都講下啦

(1) 我好鍾意數學，讀精算啦
精算唔係好「數學」嘅 鍾意數學嘅可以cuhk數學精研
不過唔係數底超好嘅咁精算intern又冇咁易乞食嘅

(2) 神科
香港得4111係真神科 精算一早唔係

(3) 讀咩
Stat/Finance

(4) QFin/(AC/IFAA)
QFin應該易啲入ibank 精算應該易啲入insurance

(5) 乞食？
intern好搶手

(6) HKU/CU
不用分那麼細 內容應該差唔多 聽講HKU難啲

(7) 讀嘅嘢難唔難?
所有course都有人A+ 有人C range
不過大學本來就唔應該太簡單

(8) 夠分入medic/dental/poly 3寶
此post已完

係咁多先 有人想問再答
讀緊/想讀精算嘅都可以傾下計

精算真乞米科

屌你老母
畢左業搵Perm 難撚到仆街
就算有工 放左工仲要係咁溫書

歡迎入去分享下
等大家揀專科嘅時候諗一諗邊個專科會更岩自己

[逆向思維] 講下自己熟悉嘅專科有咩人係唔岩讀

入嚟比stat強姦

其實都係睇你考左幾多個試 讀精算唔等如入到行

利申: 做緊

Year 1得一科真係STAT咋喎

考p嘛

到你知咩叫σ-field/measure嗰陣先好話俾stat強姦

其實點解intern 咁易搵但grad job咁難搵

精算係咪讀書到做野都係全男班

唔係 其實出嚟做insurance/consulting都唔少女人

聽講有間u有一年5:4

stat grad 諗緊去唔去外國讀精算master再留喺當地做嘢唔知難唔難搵工呢